Non jupas year 3 entry cityu accounting

有冇人收到offer

身邊個個都收到 唯獨自己冇

我都冇 唔知出哂offer未呢

我見asso派咗

我都冇.你cgpa點先.

過3.8/4

我都係.我都冇..

我gpa同你地差唔多 你地有冇p/f? 我有frd3.6X都收左offer

我係asso 啊

我係Eng 2左又冇考ilets

我eng3 冇考ielts 咁你應該係差個ielts

我想問下英文 3要唔要再考 ielts, conditional offer有冇話要考？？

有冇巴打收到offer?